
- fehlende Aktualisierung der Warnungen in der Haupt-App behoben
- falsche Datums-Umwandlung in den Text-Vorhersagen behoben
- zu große Schrift im großen Widget korrigiert
- Angaben im kräftigen Widget dehnen sich nun wieder auf die maximal verfügbare Breite aus
- Wetter-Warnungen scrollen nun schneller
